教育部發預警：提醒中國留學生謹慎選擇赴澳洲學習

中國同澳洲關係繼續陷於低潮，教育部發布今年第1號留學預警，指近期澳洲多地連續發生中國留學生遇襲的惡性事件，對留學人員的人身安全造成嚴重威脅，指當前全球新冠肺炎疫情形勢依然十分嚴峻，國際旅行仍存在較大風險，提醒留學生，充分做好安全風險評估，謹慎選擇前往或返回澳洲學習。

原文網址：

楊潤雄譚罐宗

人大攪移民公司通蕃賣國！
一定要捉拿歸案

預警你老母，警告就警告啦，凡警告都係事發前發出架啦，使撚預

海外讀書風險：
澳洲— 驅逐出境
中國— 死於非命

中國人去乜野澳洲讀書
國家無好學校？

中國學生：唔去澳洲咪去歐洲美國囉

屌你老母 個留學生比支那藉老板打就賴人地澳洲危險

你自己管好自己班支那狗先啦

又係醜事就賴係人地國民 好事就你首先是支那人呢套